---
title: >-
    بخش ۲۱ - حکایت
---
# بخش ۲۱ - حکایت

<div class="n" id="bn1"><p>سام نریمان(را) پرسیدند که ای پیروز گر سالار آرایش رزم چیست، جواب داد که ؟؟حمید شاه، و دانش سپهبد بارای، و مبارز هنری که زره دارد و با کمان جنگ جوید،</p></div>